緊急呼籲:唔使再捐野俾醫護

緊急呼籲:唔使再捐野俾醫護。佢地唔夠裝備會識按章工作。一d來歷不明既裝備幫唔到佢地不特止仲會影響佢地向醫管局/政府追溯既權利

Agger
裝備醫護係政府工作

k

就係冇信心佢o地肯按章

推

仲有呢個病毒既正確名稱係

中國武漢肺炎

大家要做文宣同自己講10次